cityU點求情挽回學位?

小弟有city cs offer,要3.5 cgpa。但係最後差少少先meet到個offer。
而家打算去求情，但係又唔知要city邊一個部門/人，有冇c hing教下小弟點求情?

露出胸部

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

我以前試過差0.03先meet到
最後都讀唔到

唯有祝你好運🍀

cs department/admissions office?

咩科
都係shitty

喺校門口lur地發爛咋大叫唔制呀我要讀書呀

無資格就係無資格

求乜撚野情

Cs dept ge program leader
講下你呢個sem發生左咩事, 同埋講真係好想讀呢科

同埋試下同返你hd 個邊出grade可唔可以俾你高一個sub grade lar...

讀asso gpa3.5 都無
算啦

無計，揾下負責個 professor 傾傾啦
個位有人等都無計

巴打一定se

話自己有精神病，拎唔到offer就跳樓(好似係）
之前有條女得左

ust cs 開cgpa 3.0，下年再黎啦

有fd試過 不過係恆大

Btw 寫完求情信俾佢pass左

首先要睇你本身讀咩，如果係i 大，有d prog leader 好人會幫你拉番

但如果差0.1 就算數

sd email

asso yr1 > degree yr 1?

send email